發夢棄左gear 邊到有6200買

面巾 ，6200，冰袖，頭全部冇曬 有冇手足知邊到重有貨

有人捕住跟番屋企

tg fractal333

咁點算 有冇辦法

樓主係咪收到link? just to confirm

屌 咁樣問
你係真既就留個tg等手足聯絡你啦

Yep thankyou ching